(Binc) 弱智黎講，何啟明應該嚴重弱智

手足黎

黃既黃既
好多___ 都係黃

原來一直暗中幫黄屍暴徒嘅就係哩條友

前線共狗係暗黃

dont make stupid famous